再見了，連登

新高登app太好用 回家了

好行夾唔送

太好了

少咁件煩膠

我會繼續整垃圾呢度

我陪你
再見了廣告

咁又唔使
就算你返去都會整垃圾整嗰邊

啱啱過左左去一陣，個app唔太順

走啦，岸鳩仔

無人介意你去留

你肯留言，我好開心